当我们正式决定更改日期时，我哭了大约一个小时，但随后我进入了重新计划模式，感到如释重负。 如何在冠状病毒大流行期间拒绝婚礼邀请Brooke Henderson | 2020年8月23日|财富 
 你现在可能处于危机状态，但你不能永远处于这种状态。 搜索引擎优化在2020年下半年:五个搜索机会现在行动|Jim Yu | 2020年8月17日|搜索引擎观察 
 总部位于加州奥克兰的Mighty Buildings结束了隐身模式，获得了3000万美元的风险投资。 这些时髦的房子是3D打印的，它们适合在你的后院|Vanessa Bates Ramirez | 2020年8月13日|奇点中心 
 听到你愤怒的话语、挑衅的语气和提高的声音，看到你皱起的眉头，机载电脑就会进入“安抚”模式，就像程序设定的那样，当它检测到你生气时就会这样做。 汽车将很快能够感知和反应你的情绪Vanessa Bates Ramirez | 2020年7月29日|奇点中心 
 这方面的一个例子是比较来自不同广告模式的数据。 |金伯利·格林斯| 2020年7月28日|搜索引擎观察 
 尽管这部小说不是约翰逊最雄心勃勃的作品，但却是他以最具可读性的方式写作的一个极好的例子。 丹尼斯·约翰逊的美丽天启|尼古拉斯·曼库西| 2014年11月13日|每日野兽 
 当她描述最新情人的年龄时，她无精打采地坐在椅子上，处于防御状态。 当爱娃·布劳恩遇到安娜·妮可·史密斯|尼克·海因斯| 2014年10月26日|每日野兽 
 然而，美国政治与la mode之间的关系更加令人担忧。 Oscar de la Renta如何创造第一夫人时尚|Raquel Laneri | 2014年10月21日|每日野兽 
 周日的节目今天完全进入了埃博拉恐慌模式，引发了人们对该病毒可能在美国进一步传播的担忧。 周日秀的事实核查:2014年10月12日|PunditFact.com | 
 所以当那个男人抓住她，把她扔到地板上时，莫奈进入了生存模式。 性工作者不应该被强奸Jillian Keenan | 2014年9月27日|DAILY BEAST 
 这种学习方式能提高注意力，防止走神。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授) 
 游行的方式有点不符合这类事情的常规; 但婚姻也是如此。 德国埃尔斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 如果考虑到它们的形成方式，就更容易理解不同品种的意义。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 我们通过研究发现，吸烟是英国最初引入烟草时最普遍的使用方式。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 在法国，掐鼻子的习惯是最流行的方式，直到今天，这种习俗比其他地方更普遍。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。